地鐵員工爆料 FCed

搭的士去機鐵站,問的士司機拎張單,之後去機鐵站counter買機場快綫,可以平$3x

搭的士去機鐵站,問的士司機拎張單,之後去機鐵站counter買機場快綫,可以平$3x

搭的士去機鐵站,問的士司機拎張單,之後去機鐵站counter買機場快綫,可以平$3x

同一張單可以重複使用！
一張單可以買5張來回

大家入機場喇

會吸印

員工話可以唔畀佢吸印

自推10下

10

9

8

機鐵跳閘唔洗錢wor

7

6

5

Lm

4

詳情

3

2

1

—————-
為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭
呢個同612 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失
———————————
Push

push

直接跳閘

一架的士最多5個客
所以一張單買5張飛好正常喎

「直播」第三次民間記者會-豬嘴背後 香港人保護香港人：

跳閘

點都好 唔好用八達通就ok

搭的士....

跳閘啦，買乜鳩

俾廿蚊買五張平飛抵啦

平30蚊都好撚貴喎

推

青衣九龍先係
香港無 香港無

各位走果陣一齊衝閘

住港島表示好撚貴

Push

跳閘啦

驚嘅話等齊人，00、15、30、45一齊

Klook / kkday買啦 3x咋青衣出發

721811

只限九龍站或青衣站轉乘

721、811

1. 追究官警黑合作2. 追究警方濫捕、濫暴3. 追究疑似內地部隊混入本港4. 五大訴求，未忘初衷

撚有人跳，青衣個個乖乖排隊入閘架

AEL同事消息，機場快線短時間內會飛站唔停機場，可能1500開始

機場綫唔停機場

機場快線唔停機場 咁仲叫唔叫機場快線？

Klook 買啦

比乜錢呀 跳啦

推佢老母

東涌轉S1

機場快綫唔去機場，咁去邊？

KLOOK果D本身買都平D，加上買左坐接駁巴免費

推
whatsapp/微信資訊戰，召集3-5萬人！！！

康怡搭a12大約幾耐

跳入去 撞入去都得

唔驚，尾站行過去都好近

依家拆左條天橋麻煩左

唔塞車的話 9個字至1個鐘到
利申: 前鰂魚涌街坊

東涌轉s1

唔好搭巴士啦 見到有人塞到要行去機場

有用就要推

小童飛免費 如果同行有小朋友記得用

組團唔比錢 一齊唔比無人會捉到